點解冇人整賤人database

相信無論男女 大家人生中一定遇過一個 甚至幾個賤人 講緊係出軌 情緒虐待 始亂終棄 玩感情個啲垃圾 點解冇人整個database記底曬啲名同樣 咁就唔會再有人比仆街厄

要搵返部超級電腦嚟裝啲data

參考老豆搵仔, rubbishptgf?

靠你

得公眾人物有
平凡人無

樓主唔洗灰心 以後有心靈感應呢樣野
講唔到大話
你咪等d人開心多一陣

靠曬你啦

呢個世界賤人太多，只好對住賤人果陣比佢地更賤

唔係講笑，其實我一直都有諗緊呢樣野

但問題係審核方面會有少少難度
有冇睇Netflix 良善之地

同埋要分析到資料來源係唔係真實

不過如果你想搞嘅話我都有興趣

我都諗過審核問題
可能有人濫用
好難知道資料嘅真實性

真心呀
點解越嚟越多賤人
仲要好多都好叻扮好人

點證實事實先
隨便作個故掉上去報復人

如果真係想整既話可以試左整先
真實性既野都可以再諗方法解決